黎明行動 黨鐵開花 今日交通情況 11/19

黨鐵開花 歡迎分享今日交通情況 11/19

歡迎大家補充

tui

今日搞得太晏 預咗可能遲少少先會有人塞

推 好多巴絲做緊野

推

天水圍無人

油塘無人

推，推

柴灣冇人